出過黎做野既都知講環保真係得啖笑

做野d人係唔撚係都照用
又咩都包膠 紙巾又一堆堆咁用
膠紙 膠袋呢d又係用到盡
個人平時慳慳埋埋都唔夠做野既人晒一晒

日頭禪 下世做樹呀

之前做煙腸，口頭禪就係 下世做樹啦

下世做樹

係唔撚係都印出黎

成班死去做樹就岩
乜都印出黎先睇得清楚
咁唔好發明ipad啦

開會一定要印一大疊minutes agenda 冇得唔印咁多 但次次都返唔齊人 勁浪費

銀行燒紙先恐怖

政府班老屎忽 個個email都print出嚟睇

環保吹

搬office成堆人OT碎紙添

一個一日既event 用30000張紙
用完單面就直接dum去垃圾桶

會展搞一次show十幾車垃圾
office每日7，8袋廢紙回收
仲未計啲印左冇掉個堆

所以以個人做單位既話
平日真係唔洗慳

得閒就印下身份證

一早知，d上市公年每年印一大堆年報，通函。

唔係話我知，識睇年報，唔識上網呀